confort zone

點先為知走出去？慣於安逸 自己仲有逃避型人格 好多時嫌麻煩 好懶 唔想用腦 唔想識朋友

幾好 有咩問題

想改變下 唔想再咁既心態

乜都唔想咪接受現狀囉